唔開心嘅人不妨入嚟睇下，我提供幾個方法令大家開心啲。

1.做運動

2.搵朋友傾計

以上呢兩個方法應該好多人知同埋算係幾大路， 跟住我會提供兩個比較冷門啲/冇咁多人講過嘅方法。

3.飲奶茶或者咖啡:奶茶或咖啡有刺激大腦釋放令人興奮的多巴胺，而且咖啡因會令身體處於亢奮狀態。 但始終唔健康，所以唔建議大家成日飲。

4.諗你期待嘅事:只要係期待嘅事就得，就算有少少天荒夜談

以上四個方法我自己都試過，絕對係work嘅希望幫到唔開心嘅人啦。

頭先喺感情台開過，唔多人覆;唯有喺度開多次

飲完咖啡半粒鐘之內一家要all尿,係咪正常?

正常

冇朋友可以講

揾可以信任嘅人

無人可信
或者講 我覺得信人很難

試另外三個方法

一樣

好想搵人傾計

頭2種正常
3日日飲
都冇用

搵人傾咁易咩，你肯講都要有人肯聽。都仲未計自己講唔講得出。

試另外三種

第4種 通常係啲永遠做唔到既野
再望下自己 我生出黎都係俾人笑架姐

諗返啲近少少嘅嘢

project聽朝7點deadline 而家未開始做，應該用第幾個方法?

應該而家開始做或者諗定聽朝點同人解釋

2個方法都唔開心喎巴打

sor,你而家應該要解決問題先啱

網友咪得，同你三唔識七講完呻完又唔洗上身

連登

我搵唔到期待既事

連登搵人傾又唔得 有朋友知我account

有冇方法可以令自己諗野唔好咁負

試另外三種方法

巴打,睇咗你保險嗰篇嘢,Good

佢係我好朋友，用錯我account post
你搵下篇野，佢有用返真身出，同最近都出多咗篇

唔想同朋友講，但最近都有開始做運動，因為跑果時唔洗理有冇人搵我
咖啡有日日飲，冇咩用

點解唔同佢講？你哋share連登ac,應該好friend。
再唔係咪試下同屋企人講

奶茶咖啡飲完個人會緊張足一日

返工要搭個半鐘 用第幾個方法好？

所以唔建議成日飲

啲尿好重咖啡味～

咁就去放縱自己

放低一d不必要事

不過要睇番你既唔開心係 缺乏野 定carry太多野 導致

4.期待準時到達

我覺得咖啡因飲品短期內有幫助，長期嘅變咗依賴同無效，調返轉唔飲唔安樂
而且效用唔太大

都啱嘅，同埋唔健康

我覺得係包袱太重，我諗我係人地口中嘅正義撚，唔想做衰人，做咗壞事個心會好唔舒服

我知呢個世界上好多野都冇分絕對岩定錯

有時覺得好辛苦，有啲事點解人地輕易做到，而我就因為做唔出，而焗住就人我想做自己

唔想佢擔心出post講一㩒就睇到

4 係幾有用，不過短暫

期待識到女朋友, 但越諗越傷心

係㗎，短暫幫到你

睇過研究，假笑，呃大腦，笑笑下就會開心

最主要都係要自己唔好想啲唔開心嘢，不過真係好難

傾下呀

唔開心點解要迫自己開心

……

如果sad到運動都冇動力做咁點

咁冇人幫到你

諗可以，不過都要諗埋點樣令自己開心

講笑啫，咁咪試其他三個方法囉

運動都冇心機做

5. 照鏡 你面前就係天大既笑話

2.朋友唔得閒理我
3.試過冇咩分別
4.期待嘅事未必會真係發生

未必會發生都ok㗎，我咪話少少天荒夜談都得

2.搵屋企人或者可信任嘅人

靚仔或型男不適合

期望只會帶來失望

期待啲唔知幾時發生或者根本唔會發生嘅事唔係仲sad

有時某啲期待係做人嘅動力

好過做人冇希望

覺得自己好多疑，又成日諗啲嘢令自己唔開心

正常，我識好多人都係咁

做運動真係好work
今日心情好撚曳
做完gym輕鬆開心到

Good

第2 先最有用
好多問題要同人傾
先可以諗通

不過呢啲係治標不治本

唔係所有嘢靠做呢啲就復原返

一同四我都係成日做，真心有效

另外仲有個少少黐線既做法，就係無人個陣會自己同自己講野，同埋會將想講既野講出黎，都會幾舒暢。

明知係冇希望
都要執著畀希望
根本冇意思

冇期望咁過
輕鬆好多

ok呀唔黐線